香港天文台痴咗線?

較到成14度，想4月凍能死人?🥶🥶🥶🥶🥶🥶🥶

台長俾班暖化撚嚇窒咗

凍過冬天

ok

渣

系

大陸無開工唔夠CO2 制熱